法唔法國著vintage 同窮人揸二灘冇分別

公屋屋村附近d 阿伯其實都係vintage
一件衫著幾十年穿左窿好d就補補到我以為佢著住件百家被，差d 補都費事成個乞兒咁

仲要有人古老當時興先on9

咪又係睇樣同身家

揸流攤
𢴇二攤
樓主個腦邊度𢴇？好流